# Что же я делала, собственно...

## Часть 1: подготовка "рабочего места"

На убунту было установлено все необходимое с помощью последовательно выполненных команд в терминале:

```
sudo apt install git
```

```
sudo apt install docker.io
```

```
sudo curl -SL https://github.com/docker/compose/releases/download/v2.19.1/docker-compose-linux-x86_64 -o /usr/local/bin/docker-compose

sudo chmod +x /usr/local/bin/docker-compose
```

Отдельно был скачан установщик для VSCode

И для полноценного использования докера не хватало только команды

```
sudo adduser kan docker
```
В папку /Desktop/projects/ был склонирован репозиторий app с моего росатомовского аккаунта user06.

Добавлен файл README.md.

## Часть 2: Разборки с html


